如果港鐵道幕門變做刀門會點？

屌你老母，搭唔到呢班車咪下班囉，d仆街點解咁鐘意衝衝衝

會日日好多人死

長遠仲可以解決地鐵人多擠迫既問題

順便清理緊一啲低端人口